求真藍芽無線耳機推介

琴日跌左e8 覺得e8都ok 睇片唔delay 傾電話都還可以
想問有冇啲好過e8既藍芽

價錢2000~1000 唔要air-pod

唔好開廢post